連登可唔可以學instagram 咁正藍剔驗證帳號？

呢加有時有D公眾人物想係連登講下野唔洗等我地慢慢轉發 例如 hocc 陳醫生果D開唔到帳號 可以比個藍剔帳佢

連登係一個討論區

整定正

如果係真人唔使驗證大家都自然會知
同咁樣只會將個箭靶放響人哋背脊

咁咪姐係變相大台。。。
連登就係要去符號化，每一個人都係平等，有道理既就推上去，無道理就沉底
要整個認證既話你不如去番佢fb ig睇啦，洗鬼計登咩

同意

推比連仔參考下

做咩要俾特權佢地?

戇鳩夠未

幫手睇吓呢個建議得唔得

P牌會籍建議